屌今次whatapp個動態功能真係反cup v7

同班frd玩左成個下晝，玩到停唔到手

小妹認同

弱智先玩
都係附近的人好玩Ｄ

如果出埋搖一搖真系不得了

wtsapp矛人同我玩

無朋友

⋯⋯

V7食大陸女一流，但要食本地女或鬼妹最好是WhatsApp

tinder食女先爽皮

典玩架

系你老母咩 返大陸慢慢玩啦

點食大陸女

你首先要知邊到會有大陸人妻出沒